[五大訴求未回應] 黃友嘉：持續反修例遊行影響香港商界

【Now新聞台】中華廠商會永遠名譽會長黃友嘉表示，持續的反修訂逃犯條例遊行對香港商界有影響，期望市民弄清楚遊行目的。

黃友嘉：「政府已將逃犯條例放低，早前多次遊行示威本來都是針對條例，大家是暫時不想條例推行或者可見將來亦不希望推動，其實可以視作已解決此問題，所以之後的遊行、各類活動究竟目的何在？大家都應理解清楚。」

繼續去名店遊行 ?

依家修例係次要警察行為先係重點

商界仍未明白市民目的，請市民多落區與商界解說

答佢五大訴求未達到

幾時開始警察行為會大過五大訴求 ?

5大訴求不嬲包埋警察濫權

持續的反修訂逃犯條例遊行對香港商界有影響

收到

重點

睇黎商界都係唔明五大訴求

政府身邊淨係得呢啲完全唔明白問題所在嘅人，五大訴求講得好清楚，但係佢哋根本無正視，唯有做到你明為止

五大訴求

係雙普選！！！